食環外判工70歲老伯死亡被警方列為謀殺案

兇手一定係有超高智商,加上有孔明ge天文八卦知識,先可以算到當日元朗會有衝突,再係人群之中啱啱好掟中佢個太陽穴.

射中頭個15歲細路呢

如果是非黑白你地可以掉轉講

其實你地都係支那種

對家想煲大呢單
切勿火上添油
冷處理為正確處理方法

告得入先講啦，亂咁告嚇鬼，屌佢老母。